突發）3男向警察體育遊樂會掟9個汽油彈 貨車被焚 警拘1男檢胡椒噴劑

太子警察體育遊樂會遭投擲汽油彈。周二（12月1日）凌晨約1時13分，警方接獲報案，指3名可疑男子在西洋菜北街近白楊街一邊，向遊樂會投擲汽油彈。消息稱，汽油彈跌入停車場內，1輛貨車起火焚毀，消防趕抵將火救熄。警方經初步調查後，相信遊樂會被3名黑衣男，投擲9個汽油彈。
事後大批警員在附近一帶兜截，據悉於深水埗福榮街近石硤尾街，截獲1名姓何（18歲）青年，並在其身上搜獲懷疑胡椒噴劑，以涉嫌「藏有違禁武器」將其拘捕帶署，正調查他是否與汽油彈案有關。案件現列作「縱火」處理，深水埗警區重案組正追緝在逃人士歸案。

好佩服手足勇氣但事實你而家咁早除咗白白送命之外基本上冇乜實質收穫

人地成效點樣關你閪事
你連果少少勇氣都及唔上人就收嗲啦

紅色鞋火魔？

分分鐘係止汗劑屈做胡椒噴劑

入去坐你認為係對件事有幫忙咩？我最憎啲人就情緒勒索一味叫人去做，但自己鳩坐喺屋企，呢啲先至最不負責任

為左比人以為自己做到野拉左個帶住止汗劑既細路

除左身上有胡椒噴霧 無乜做得唔好

邊忽勒索呀？
連個term個定義都唔清楚就唔該收埋佢
人地點樣革命使撚你乜都冇做過嘅冷氣軍師黎指點

就算他日有人拎五千支槍出黎
你呢種人都係一樣講同樣既說話

因為你根本唔係同路人
好人好者出post暗踩義士做乜撚？

懷疑胡椒噴霧

係咪donki買左枝胡椒西柚沙律醬

你都戇鳩嘅，成日叫啲靚仔去做，衰咗就話義士，一味同佢講佢做得啱，但坐嗰個唔係你，唔該你理性啲啦，一齊去做就叫做義士，得幾個去做叫做死士啊

你呢種講法同藍絲十年前講果啲有咩分別?

/政棍推後生仔去死....../
/垃圾長毛自己死又拉埋後生仔落水/
/你班廢青冇槍冇權學咩人講政治?/

根本就係差佬自己開post大鳩人地唔好反差佬

藍絲係唔會理你地死活，我依家係心痛啲小朋友，著草嘅唔係你哋，坐監嘅唔係你哋，俾人追嘅唔係你哋，都係果句你認為以而家警犬嘅人力資源真係會可以走得甩？唔好咁天真啦⋯⋯有時有勇氣都要加埋謀略㗎，時機唔適當做啊叫做魯莽

一邊心痛佢地一邊否定佢地本左條命去做既事

使唔使返去14年叫梁天琦唔好搞本民前呀？
同佢講而家搞政治你要坐監 又收唔到中共皮 冇成效囉

放負撚

成個邏輯錯曬 ，我只係覺得咁樣做冇實際效果，港豬一樣正常返工，放假行山燒嘢食唱k

有咩問題？冇學過「犬死」兩隻字

好人ㄧ生平安

知道你們心中不憤，無法宣泄，但懇請忍耐

光復香港
時代革命

黑警都無中 算鳩數啦

Respect

鳩拉

好人一生平安

勇武上連登

咁算唔算有勇無謀?

咁都叫否定？
你話你運軍火落黎俾狗周到係一回事 或者退一步你去燒狗宿而非遊樂會、狗屋大笪地 咁都叫有用
火魔係勇 但火魔塊大笪地效益係邊？ 你咪同我講係想提醒手足革命未完呀 咁既貼文宣唔得？
下下掛個勇字係心口唔係大曬架喎

相信佢地嘅用意係激翻起運動嘅熱度
我地平時係應該會叫佢地好波同埋小心比人跟

你都戇鳩嘅，成日叫啲靚仔去做，衰咗就話義士，一味同佢講佢做得啱，但坐嗰個唔係你，唔該你理性啲啦，一齊去做就叫做義士，得幾個去做叫做死士啊

同班廢老係運動初期講既一模一樣

手足

樓主，關你撚事咩，知你好理性喇，繼續生活啦，呢啲事唔關你事，繼續做豬啦，繼續將香港嘅命運委託於人啦。

單嘢好鬼喎

撚有叫人去做咩，人哋查撚到係後生做?人哋都未查你就下判斷係後生做?邊個策劃?邊個叫人去做啊?連登?連登有撚人做咩，咪撚on99啦，樓主訓撚咗幾耐?

即係拉唔到人又隨手捉人

你走先啦，一陣又俾人屌架啦

樓豬邏輯大師

Push

而家樓主講事實咋喎, 件事係勇呀, 勇過200萬人喎, 係抵讚呀
但問題係勇之外返返現實有咩用? 根撚本無效益
你係勇係係都要火魔既, 屌你唔叔一燒? 唔係死全家咩? 而家你燒咩? 同塊大笪地有仇?

有機會又係自編自導自演

唔識理嗰隻屎眼狗,起下佢底條撚樣一早移撚左民放棄左香港,又係果班我真係好撚鐘意香港d柒頭嚟

阿媽我收到喇，藍薄仔好正

垃圾post 人地做野洗撚你教 又話咩坐唔係我 又話推人死又剩 人地做事自己衡量過 咪成日當自己係智者 好撚冷靜咁啦 好嘔心。 等陣人地跳樓又話人無輸出力 又話唔好啊 要一齊贏

叫梁天琦唔好搞本民前囉
結果都未有就日鳩日嗌輸做乜撚野
同班廢老睇死後生仔有咩分別？

你都唔撚係咩好野黎架啦俾我晨早block柒個啲

支持樓主 一味英雄主義只係越黎越多人做以失敗為前提嘅"義士"
連登嘅風氣就係鐘意推崇呢種浪漫主義, 送完頭照吹棒

以涉嫌「藏有違禁武器」將其拘捕帶署，正調查他是否與汽油彈案有關

鳩拉

並在其身上搜獲懷疑胡椒噴劑

屈得就屈

無睇死佢地喎, 唔知樓主有冇, 我可以話俾你聽我無
但問題係你係都要做, 係都要火魔, 根本有更好更高效益更高回報同風險咁低既選擇, 我同意佢地行為上係勇, 選擇錯如果無後果其實ok, 但如果因為塊大笪地要坐, 咁唔係戇鳩係咩? 點解唔係叔一燒?

佢講得啱wo，依加有邊個鼓吹義士去消毒先，佢做得既佢都知道有風險啦，事前同人講果啲叫提點，事後講果啲叫踩多兩腳呀，我係個義士見到自己走去消毒仲要比人笑鳩真係無野好講

同埋依加係咪個後生做都未知，你又肯定事主真係比人提左先

如果10萬人入去坐，個政府連提供食物都做唔到呀！

不過我同意而家好多人唔願愈黎愈自私

不如反省下點解手足咁高危都要出黎用火魔啦，香港人對埸運動冷漠左幾多，注意力分散左幾多有眼見

大家咁話啦,起你底你咪又係社會低層嘅垃圾科學生

你可以當佢係叫緊我哋一齊出去既

上面我講左, 你要提同路人革命未完, 貼文宣一樣得
你係都唔聽要火魔既, 都唔係大笪地而係叔一燒
你硬係要用火魔提同路人, 唔係唔得, 但我真心希望唔好俾狗周到, 周到真係成件事戇撚鳩同無謂
英雄主義浪漫主義完, 都要睇下現實有咩回報呀嘛?

敢做又有諗撤退路線，就係有勇有謀，
唔敢做但諗到無實質作用，就係無勇有謀。

我後者，但相信有做就一定有用，但要做到全身而退更重要。

點夠你辛苦呀要做五毛又要成日俾人屌老母

又話人有勇無謀 又教人去燒狗宿乜乜乜

喂 個冷氣涼唔涼呀？

所以依家應該係諗點先可能以成功為前提

實拉到
果到人流唔多, 太易追返邊個打邊個

點解會有人信啲狗講既野
兜到去深水埗截人
仲要懷疑胡椒噴劑 依家胡椒粉溝水呀?

你要安慰自己咪繼續, 或者你年少氣盛係都要英雄主義唔肯認有更好選擇唔聽意見, 我都無野好講, 自問我做既唔少得過佢地, 我本人問心無愧, 但叫我燒塊大笪地?
不了

以為網上講兩句就煽動到人出嚟你真係思想藍絲嚟

鳩捉人交貨

又砌
擲火魔拎乜胡椒噴霧
滅火用呀？

同意,
個個網上勇武比膽人, 其實係害人

太子警察體育遊樂會今（1日）凌晨遭投擲汽油彈，停車場內一輛貨車焚毀。警方相信遊樂會被3名黑衣男投擲9個汽油彈，大批警員其後於附近一帶兜截，並於深水埗福榮街近石硤尾街拘捕一名18歲姓何男子。據悉，被捕男子為IVE學生，警方經初步調查，相信他不是汽油彈投擲者，正調查他為何深夜攜胡椒噴劑出現在事發一帶。

拿, 講明先
我唔撚係叫人乜鳩都唔柒做做港豬去遊山玩水
運軍火/叔一燒我一撚定支持, 但唔撚係燒塊大笪地最後問你有咩用你答我提醒手足革命未完

你都戇撚鳩，下下講回報學班isis玩C4好唔好

貼文宣要貼幾撚多先同到人聽到人講依家運動未完呀，遲早都係當街招咋，你自己會唔會停低仔細睇啲文宣先

人地肯玩火延續武力抗爭，你就下下同人計呢樣計果樣，無成本效益又剩，比你依加拎住支火魔燒街邊空狗車都唔撚敢啦，嘈嘈嘈

你真係真心關心義士就事前提醒人地有咗既風險，唔好事後踩多兩腳笑鳩佢送頭呀屌你老母

個個人既同溫層唔同，道德底線唔同，你唔比佢地文宣都已經做足？叔一燒講你就易，到真係落手你估人人都做到？係人地絕望果陣judge 佢冇咩意思，現場情況又唔係個個控制到。

狗拉錯人！！！

加油

"懷疑"胡椒噴劑
噴一下就知係咩啦, 仲懷疑, D狗真係無腦

係呀, 你咪唔好諗效益同回報慢慢燒大笪地囉
貼文宣又要問貼幾撚多先夠又變街招又剩, 你做未必有人睇到係架啦, 但唔撚係個藉口要你唔做架喎
你咪慢慢叫200萬人出黎燒大笪地睇下幾多火魔先光復到香港囉, 戇鳩

我無踩鳩佢地又或者點, 最後真係出事幫到一定點都幫
文宣做足, 其實唔會, 或者話做幾多都唔會夠, 亦唔嫌多
你又要講咩叔一燒易講難做, 姐係黑警死全家又係口號呀? 光復香港都難啦, 唔係又要變口號呀嘛?
而家唔係踩佢做既野, 但問題係做完係咪應該反省下, 討論下呢個時間呢個時勢, 風險同收益各方面考慮曬的確有更好選擇先?

你有無用撚過火魔呀

你知唔撚知要遠距離打中車有幾撚難，何況係人

叔一燒都唔撚係用汽油彈，直接淋火水呀大佬

你試下係條街到用火水淋狗呀，睇下你淋得快定佢開槍快

有幾辛苦姐,上網同d低能仔鳩up膠講,點比得上你現實真係要做狗啊

唔知你有無腦, 不過我有腦既, 所以我會選擇唔答你
你都知有距離問題, 咁仲燒大笪地? 又大又空又有距離問題一定有高牆係出面, 燒乜鳩?
叔一燒話知你火魔而火水啦, 好多叔一燒係無狗無牆架, 你估全部呀叔都有牆圍同有狗係門口守呀? 低能

唔好再搞喇
香港人唔值得

身上一油都搵唔到滴
拉三個男 仲要去到深水埗黎拉
都唔知係咪啦

唔送頭就自私

又玩人身攻擊

叔一燒無狗咁燒乜鳩？搵個假人放係街到燒？

再講你講風險，縱火最高十年，燒人可以被告謀殺終身

同埋你當啲人都on撚柒鳩咁比你燒？

叔一燒無狗燒乜鳩? 黑警死全家係口號? 幾時叫你火魔個人?
講明叔一燒你又識講火水, 成棟樓咁大你唔識淋?
真係覆你都廢是, 唔係為嘈而嘈就無腦

再講乜撚野叫大笪地

人地燒停車場你估係想燒地下？

咁你要唔要屌鳩cu poly手足air 哂咁多支火魔燒地下

講真，唔講做twitter 任，堅持食黃店又有幾個。

日日做twitter 任既差唔多少過500。

要幾多火水先燒到棟樓呀，林火水點快啲啊定係拋火魔快啲啊

再講燒邊到先，你係狗地頭中心燒得火你都無命行返出黎啦

你遠一遠係啲無人既拋火魔我仲有時間走呀

如果火水真係萬能當初就唔洗哂時間整火魔啦

覆你最後一句
有班友係抵屌架喎, 要練手根本唔洗用真火魔, 裝水同空樽就夠, 真火魔落地話練手個班都係戇鳩, 不過過左去, 屌唔屌都罷

燒停車場, 咁你係同架車有仇呀? 有幾多隻狗會係架車入面呀? 你估架車係佢屋企呀? 叔一燒咪肯撚定有囉戇鳩

係呀, 知你叻呀好勇啦, 但你最多係識落手咋, 咁講一定唔岩你聽架啦, 不過得罪都要講句, 腦你真係無

咁你有無燒過人先，你係咪當日馬鞍山個巴打先

如果唔係就收嗲啦，都未撚試過真係用火水燒到狗

咁撚易又無風險神早有人做左啦

去到今時今日， 你要深究有咩有效， 其實冇， 要借美國佬用經濟同制裁香港同中國，先真係叫有效，而家只能信手足自己判斷， 你估手足唔知後果咩，當人白痴， 唔做都做左，就應該撐。 咪撚放負玩分化丫柒頭

屌，疫情嚴峻，需要高温消毒.....黑警大驚小怪。

Twitter當任務咁做只會愈嚟愈少人
所以我一早冇跟個channel，係上去見到乜特別新聞，或者當日發生咩事先retweet

緊係走佬前先咁做啦傻閪 慢慢搵啦 好波

正解

做咩都好 最緊要人冇事

手足快D 掉晒D 衫褲鞋襪
另外.. 加油.. 好人一世平安
向你致敬

你後面的道理係講得啱，但唔代表依件事個3條仔係俾人老點出去白白送命喎，

依家嗰個人對班狗勁重怨氣，有人嬲到要掟幾個汽油彈發洩有幾出奇啫，更何妨依家班狗都未拉到個3條友，又點叫白白送命？

至於你所指要實質收穫，咁呢啲要求係你認為啫，點睇都係你依家坐喺屋企勒索緊人哋要照你意思做野喎

致敬勇士
蝙蝠俠式對抗不公義時代之開端

天氣冷幫你地起個火圍爐取暖姐 唔洗拉人嘅

真係最後一句

不如睇下醫生你自己係咪有讀寫障礙, 真心為你好

由頭到尾叫你叔一燒係燒棟樓, 你就死都要chur住要淋狗燒狗, 你係咪唔知唔一定要直接全身都係火水先死到人? 濃煙都得架喎

唔係人身攻擊更加唔係好似你個種資格論(係呀, 無燒過人就收皮個句), 不過坦白講就算你無讀寫障礙你份人都唔好相處

你係叻係醒既, 繼續燒你既大笪地, 屌你都無謂, 因為屌你唔化, 亦都唔再講, 再講又俾人話五毛同分化撚

祝你燒笪地可以光復到香港

唔需要透露自己做過乜嘅，問心無愧就得，我做緊乜嘢亦都唔使話比班傻閪知，總之覺得如果為咗咁樣坐幾年嘅我真係覺得唔值得

可以，但有啲重要野都係會miss，最好就跟完之後再自己睇新聞。

好似你咁出個po就有收穫？

唔知幾時變左軍師就一定涼氣

叫人唔好為做而做考慮風險同回報就俾人話係廢老, 廢老係叫你收手啦鬥唔過, 我就俾第個我認為更好既suggestion都變為廢老, 真係笑撚死, 兒登姐係兒登

首先你講叔一燒，正常人都會以為你係諗住用火水去燒一個人，不過你又冇講清楚我後尾要自己睇返原來你既意係淨係用火水已經算係叔一燒，咁我唔知道邊個真係有讀寫障礙啦

同埋要幾多火水先可以用濃煙燒死人先，我意思係無先例過你就冇資格話嗰樣嘢係work

同埋我希望你係屋企打字都可以光復香港

再講多句，希望你以後同人鬧交唔好淨係識得人身攻擊

但你就一早assume 左人地係魯莽，冇諗過成本效益咁呢種好似局外人既成本效益分其實好令人氣餒，要諗成本效益其實都可以向第二個方向諗架，唔做都做左，咪諗下佢地咁付出可以點先有最大既效益lor

Btw 不嬲叔一燒係易講難做架啦，唔係要光復香港變口號，係同路人做唔到既時候我地都冇資格批評佢

首先我無assume佢一定係魯莽, 我亦好希望佢唔係
但你要講成本效益, 你岩既可能我睇唔到或者係唔知, 佢唔做都做左, 咁我點都希望真係有啦

叔一燒難做係一定, 但個難做都係講緊心理關口同埋有冇手尾跟既問題
好多無狗無牆門口實Q仲要係咪都開門俾你入既
你要叔一燒一定做到, 唯一係燒完就唔好再諗住留係香港 (火魔完都應該同理, 今時今日既港共周到真係係咁先)

不過算啦, 講多都曬氣, 上面個隻精英理解能力都低過人, 咩都要講出口, 叔一燒係咩都要"以為", 成年前已經講緊仲唔get, 真係曬鳩氣

出去做野，做乜咁唔小心委任證無拿，但就拿埋胡椒噴霧。

喂唔好最後一句住啦

我想繼續同你傾落去，睇吓因乜解救令你變得咁撚戇鳩喎

燒警車咪又係納稅人埋單, 咪成日做啲小學雞無謂動作啦

做咩唔同我傾要係到暗串人姐

請問你打算去邊到燒？
狗館汁邊？你諗你唔會打算去燒野食掛？
去狗宿？你入唔入到去先？聽講依加要check身分先入到去wo，你燒完出唔出到黎先?
燒普通民宿中既狗屋？你唔會打算波及無辜掛？就算係咁你真係覺得你走果陣唔會俾保安攔住？

我依家就係事前俾啲建議同埋同你討論下點樣做啊，我驚你好似個義咁樣無比人捉俾人話佢送頭就唔係幾好啦

不如你講詳細少少點樣用火水得來有成本效益又可以全身而退先

如果你可以講得出咁我咪收嗲囉

睇左好耐, 到你呢個先認唔住出聲, 其實上面幾個人, 包括本人都明叔一燒講緊乜

而從你仲要問燒邊度, 你明顯唔知叔一燒係指乜, 如果你知你就一定唔會咁問, 再者你有個錯既地方就係"聽講"之前個一句, 上面都有reply係講左有啲係無牆無狗普通住宅得個普通實Q, 呢個亦係事實

唔係串你啲乜, 但唔識/唔明咪收皮或者虛心聽下人講, 事關由你啲對答睇得出其實你真係無料串

屌你老味鬼唔知最好直接火人咩 咁撚叻
你班果三個手足做之前唔會諗風險？唔會評估？
乜撚都你叻晒好撚醒呀屌你老母你唔去斬兩隻狗？

人地諗撚完再付諸實行仲要無失手全身而退，你條撚屌就出黎話『拿等呀叔教精你，比我就乜乜乜』

屌你老母，收皮啦，社運廢老。
人之患在好為人師呀 識唔撚識呀。

公道咁講, 樓上個個就無叫你火人既, 火人係犯法既, 野就唔好亂講
有諗就實好既, 出咩事任何人都唔想, 但衰啲講句咁樣出事係唔值囉, 唔知你又認唔認同呢

任何手足出事都唔值 就算死幾隻狗都唔值
但係佢地自己選擇做，旁人一係support，一係收埋把死人冷氣嘴。

點解打仗要有軍師同士兵, 因為唔係個個都可以做軍師 (唔係講緊自己做到)
可能佢做完個效益我/其他有反對聲音既人(五毛唔計)唔同意睇唔到, 咁唔做都做左我點都希望佢有效益, 達到佢想要既效果同時全身而退
而咩佢地想做其他人只可以support唔可以反對我唔認同, 革命革既都包括緊我自己條命, 我就算要死要坐都想有價值, 覺得唔岩咪講, 我又無覺得仍錯到屌到佢全家
不過是但啦, 今時今日個個係度鬥黃, 黃營既人想出聲俾意見要既勇氣分分鐘大過拎住枝火魔, 前者要俾自己人屌到仆街, 後者都仲叫做係走狗

我唔知連登係咪好耐之前用叔一燒既個terms嚟替代火水呢回事啦，之所以會用叔一燒借代馬鞍山燒人事件係因為兩者可以聯想到個本體。

如果用得叔一燒呢個term正常人第一下聯想都似乎係火水燒人，而唔係燒死物，要多少少時間理解下係咪正常先

上邊rely無圍牆無狗又無講清楚係狗宿，係咪又要好似叔一燒咁要人哋去主動從上文下你去聯想先

咁我又真係唔知係睇嗰個問題定係寫嗰個嘅問題囉

可能我真係無料囉

因為我冇諗過上連登都要好似DES做閱讀理解咁樣上文下咁理解去估番嗰句說話係講乜嘢

又要重新定義筆者所講嘅嘢係乜嘢

條友以為自己好撚醒可以指揮到人地點做架

問佢具體點樣低風險高回報法佢又唔撚答

唔係火水
"叔一燒" 三個字已經包括左某部份特定地點同做法, 同工具可以話有關/無關, 反正個結果就係個"燒"字
其實係理解或者logic上既問題, 本身燒緊大笪地(地點)又點會無啦啦去到你以為個個"叔一燒"(人物), 諗下都知你理解係錯架啦

呢到唔係軍隊 無上下指揮關係的系統
每個人都只會亦只可以為自己的行動負上責任

指揮不力，將領要受靶
冷氣軍師，衰左就潛水

無人同你鬥緊黃，你叫你唔好對真係做緊野既手足指指點點，你就算係自己友，就算你自己做緊其他乜野都好，你唔係佢地果team，你無資格指指點點。

因為你唔能夠為佢地務既風險負責。

明？

佢醒唔醒我唔知, 但係我相信你唔醒
教唆他人犯法都係犯法, 唔好以為兒登好安全好喎

你明, 心水清

依家係講緊點樣做先有成本效益喎

咁你講叔一燒我自然會以為你諗住佢重演多次馬鞍山燒人事件姐

同埋叔一燒係因為神似而借代左黎用喎，可能我孤陋寡聞未知道呢個字已經係咁廣泛

可能我中文造詣唔係幾好

但係似乎呢個字已經偏離左原本借代個意思啦喎
咁作為筆者見到人地唔理解咗自己嘅詞語係咪有責任講清楚先

嗱我從來都冇教唆人點樣犯法

我只係理性探討下所謂嘅低成本高回報係咩人一回事

岩, 的確唔係軍隊無呢個system可言
而佢地係手足, 唔做都做左, 我亦無乜野好講, 無話係怪佢地定踩佢地定點, 都係個句最緊要人無事
不過雖則係咁, 就個人眼見到既野而言, 因為睇唔到效益, 你問我同唔同意呢個時勢既呢種做法, 係討論區上我表達自己既睇法就係：唔同意
咁無問題掛?

可能收數佬追數啫

神唔神似, 偏唔偏離就問返一開始講出黎個個人啦, 相信都唔係樓上理解到既個幾位

同意又唔好下下覺得人地有責任講清楚, suppose大家都知既野點解仲要解釋, 你要咁講佢都可以覺得你有責任理解清楚先出聲, 講黎都無意思, 夾硬要怪人不如自己認衰仔好過啦

共安法面前你叫答你個個咁同共安講? 曬氣啦

但你最開頭話人送頭又算唔算係貶低佢哋
講到最尾原來又唔係踩啦

同你講咁耐
我都只係希望你可以係手足做呢啲咁嘅行為嘅時候可以尊重下佢哋唔好成日送頭前送頭後

有乜嘢要提醒提點唔該事前講，唔係係事後仲喺度抽佢哋水

痴撚線

咁樓上叫人叔一燒係咪仲大獲

班國安會以為係你打算重演當人燒人件事

我諗佢哋應該唔會好似我有咁有心機去理解上文下理

其實真係唔係好想覆你, 係廢事有人見到你呢句屌柒我我先答你

我幾時叫人送頭? 我係講無效益, 由頭到尾都係

係度講咩事前事後, 我撚知佢燒? 你幫口還幫口, 貼地少少又得唔得?

低潮期搞叔一燒我都唔支持
冇和理非頂住太危險

人地駁樓豬指責人送頭係否定緊義士做既野

你話咁樣叫做「否定」？

咁我咪以為你支持送頭呢個term囉

你知道你啲言語幾難明㗎啦成日都要我估估下咁樣

咁我依家同你理性討論咁有咩方法更加好呀嘛

咁你又答我唔到喎又同我傾唔到喎

跟住又有人話要搵國安

我既comment係on9

叔一燒難咪唔好做

事實上樓上嗰班人又講唔清楚有啲乜嘢可以更加有成本效益

又要屌鳩個手足送頭

純粹睇唔過眼

"好佩服手足勇氣但事實你而家咁早除咗白白送命之外基本上冇乜實質收穫"

以上係樓主講, 你可以唔同意佢咁講或者覺得咁樣講難聽, 但你唔可以否認好大程度上係事實, 勇氣可嘉但講效益我諗好多人都睇唔到

如果你下下感情行下覺得樓主講既野就係好似班五毛分化撚咁屌曬你班戇鳩仔去送頭戇鳩鳩既話, 就唔該你抽離少少理性啲咁睇樓主既言論

每日我block柒唔少引戰狗同五毛, 但樓主用字根本就唔係, 亦唔算屌人送頭, 佢都係勇氣可嘉但同時要講下效益

至於咩叔唔叔一燒, 呢樣係唔再講架啦, 你要傾搵第個, 兒登根本就唔安全, 你個account如果乾淨都還好, 用埋vpn既話, 我呢個account同你傾叔一燒, 我就真係送頭啦

佢又唔係否定